到底啲相點影？

好奇一問

係咪superman秘撈影出嚟

兩部飛機互影

咁影飛機正面嘅話咪可能會撞機

等到有第2台相機先影

航拍？

咁影飛機呢？

飛到咁高咖咩

p圖

但係好真 唔似p圖

好明顯係自拍喇屌

咁都要問

其實佢話第一部相機
但係可能係發明左第二第三部相機個陣影

原來如此

屌那星

喺架飛機喺天空上面再放出去咪得囉

a89rbb?